\begin{aufgabe}{Prozeduren mit variabler Anzahl Argumenten}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{contains-even?}, die eine variable
Anzahl natürlicher Zahlen als Argumente nimmt und zurückgibt, ob mindestens
eines der Argumente eine gerade Zahl ist:
\begin{schemecode}
(contains-even? 1 7 4 3)
; #t

(contains-even? 1 7 3)
; #f

(contains-even?)
; #f
\end{schemecode}

Die Prozedur~\schemeinline{contains-even?} soll \emph{nicht} nur ein Argument
nehmen (nämlich eine Liste zu überprüfender Zahlen), sondern soll mit
\emph{beliebig vielen} Argumenten klarkommen.
\item Sei nun~\schemeinline{lst} eine \emph{Liste} von natürlichen Zahlen.
Finde einen Weg, die Prozedur~\schemeinline{contains-even?} auf die Zahlen in
dieser Liste anzuwenden.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Dafür benötigst du~\schemeinline{apply}.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
